
## Thuê Thầy + Xe: BỔ TÚC TAY LÁI XE ÔTÔ SỐ SÀN & SỐ TỰ ĐỘNG TẠI TPHCM ##

 
Nguồn: [https://truongdaotaolaixehcm.com/bo-tuc-tay-lai-xe-oto-so-san/](https://truongdaotaolaixehcm.com/bo-tuc-tay-lai-xe-oto-so-san/)

 
**Chương trình bổ túc tay lái xe ôtô** là giải pháp giúp rèn luyện tay lái cho những bạn chưa thực sự tự tin về sự kiểm soát tay lái của mình hoặc đào tạo, bổ túc tay lái cho học viên học để đi xuất cảnh, du học gấp.

![Nhận Dạy bổ túc lái xe ô tô giá rẻ ở hcm](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5EE9E739564775D901E030394C10EFF170E5576BE9DEA1FF48C0%5Epimgpsh_fullsize_distr.jpg)


### Bổ Túc Tay Lái cho Nữ – Tận Tâm, Nhiệt Tình, Vui vẻ ###

![Thuê thầy bổ túc tay lái Quận 5](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5E96F40F0BDC092269628C06E18501589C7230AB9AEDE52742B4%5Epimgpsh_fullsize_distr.jpg)
 
Chương trình bổ túc tay lái sẽ bao gồm đầy đủ cả thầy và xe tập lái; Hướng dẫn học viên trực tiếp lái xe ngoài đường phố, cách xử lý tay lái trong từng trường hợp cụ thể:

 
+ Khi vượt xe thực tế, trên phố đông người, nhiều làn xe.

![Cho thuê xe bổ túc tay lái theo giờ tại HCM](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5E5026A137C82CC6FD3A0AF91B24A828066EAAD2F32724FD63D1%5Epimgpsh_fullsize_distr-1024x557.jpg)


+ Đi xe trong trời mưa, bùn lầy, dốc cầu, bùng binh.

![Thuê thầy bổ túc lái xe Quận 8](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5EEB0A2DDA35D9B607A4CFDA21BB13186E27B5181D79D1CAD8B9%5Epimgpsh_fullsize_distr.jpg)

+ Lái xe ban đêm, ra vào bãi đỗ xe, quay đầu an toàn.

![Nhận dạy bổ túc tay lái nhanh nhất ở Hồ Chí Minh](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5E708839C226290FD0FD9A61854991E0581F9B1D8E54CE4B5B42%5Epimgpsh_fullsize_distr.jpg)

+ Chuẩn bị cho một chuyến đi xa, trên đường cao tốc.

![Ở đâu bổ túc tay lái theo giờ ở HCM](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/%5E5F47EB1C58E7D9754FEE9684D4F754EB46E7430737507391BA%5Epimgpsh_fullsize_distr.jpg)

+ Kinh nghiệm khi lái trên đường rừng núi quanh co, đổ đèo, dốc hẹp, cua quẹo gắt.

![Công ty bổ túc tay lái oto giá rẻ nhất ở HCM](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/cao-toc.jpg)

+ Kinh nghiệm xử lý & tránh các lỗi phạt vi phạm giao thông.

![Ở đâu bổ túc tay lái giá rẻ nhất tại tpHCM](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/4-hinh.jpg)

 
Hướng dẫn học viên tập 11 bài thi sa hình

### BỔ TÚC TAY LÁI XE SỐ SÀN ###

 
TRƯỜNG ĐÀO TẠO LÁI XE TP.HCM CÓ NHẬN DẠY KÈM TẬP LÁI XE SỐ SÀN VÀ SỐ TỰ ĐỘNG TẤT CẢ CÁC NGÀY TRONG TUẦN CHO NHỮNG HỌC VIÊN CHƯA & ĐÃ CÓ BẰNG LÁI NHẰM GIÚP CÁC HỌC VIÊN

 
– Có nhu cầu học lái xe để xuất cảnh mà không cần bằng lái.

 
– Vững tay lái hơn khi đã có Giấy phép lái xe.

 
– Thực tế giải quyết các tình huống giao thông trên đường.

 
Giờ học: 8h-10h / 10h-12h / 13h-15h / 15h-17h / 17h-19h / 19h-21h

 
(từ Thứ 2 đến Chủ Nhật)

 
Loại xe:

 
+ Xe 4 chỗ Chevrolet Aveo 2015, 2016 (Gentra mới) : 200.000đ/1h

 
+ Xe 7 Chỗ (Toyota Innova , Toyota Zace) : 220.000đ/1h

 
![Giá tiền bổ túc lái xe oto số tự động HCM](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/dich-vu-thue-xe-tap-lai-hcm.jpg)

 
### BỔ TÚC TAY LÁI XE SỐ TỰ ĐỘNG ###

 
Loại xe:

 
– Kia New Morning 4 chỗ 2011 :     200.000đ/1h

 
– Toyota Vios mới 4 chỗ 2014:        230000đ/1h

 
– Kia K3 mới 4 chỗ 2015 :               230.000đ/1h

 
– Kia Cerato 2016 (K3 mới) 4 chỗ : 230.000đ/1h

 
– Kia Carens 7 chỗ đời mới :           240.000đ/1h

 
![Giá tiền bổ túc tay lái oto số tự động tại HCM](https://truongdaotaolaixehcm.com/wp-content/uploads/2016/11/nhan-cho-thue-xe-bo-tuc-tai-lai-tphcm.jpg)

 
### TẠI SAO HỌC VIÊN NÊN CHỌN TRƯỜNG ĐÀO TẠO LÁI XE TP.HCM ĐỂ BỔ TÚC TAY LÁI? ###

 
1/ Trung tâm cam kết HỌC PHÍ RẺ NHẤT TP.HCM so với giá trị mà quý khách hàng nhận được.

 
2/ Đưa đón học viên tại 30 địa điểm khắp các Quận trên TP.HCM

 
3/ Giáo viên kinh nghiệm, vui vẻ, nhiệt tình (1 thầy kèm 1 trò) – được giáo viên chỉ dẫn vừa lái xe và vừa học luật trên đường đông người.

 
4/ CHỈ CẦN NHẤC ĐIỆN THOẠI là sẽ được Trung Tâm sắp xếp XE + THẦY ngay mà không cần phải chạy tới trung tâm đăng ký – Không tốn thời gian và công sức của quý khách.

 
5/ Trung tâm phục vụ quý khách chu đáo từ A đến Z dù quý khách đăng ký chỉ tối thiểu 2 giờ

 
6/ Có cả những dòng xe sang (Lexus, Mercedes, Limousine…) dành cho khách hàng có nhu cầu học lái trên các loại xe cao cấp.

 
7/ Chỉ cần bổ túc tay lái từ 10h – 20h Trung tâm đảm bảo các kỹ năng lái xe (lên dốc, xuống dốc, lùi xe vào gara, ghép ngang, ghép dọc, lái xe trên phố đông người…) của học viên sẽ được THẦY tập một cách thuần thục và nhuần nhuyễn.

 
8/ Thường xuyên tổ chức tập lái xe đường trường xa (Vũng Tàu, Tiền Giang, Đà Lạt, Bảo Lộc, Phan Thiết….) theo yêu cầu của học viên.

 
 Tìm hiểu Về Các Bộ Tài Liệu Miễn Phí: [https://truongdaotaolaixehcm.com/category/tai-lieu-huong-dan-meo-di-thi-bang-lai-xe/](https://truongdaotaolaixehcm.com/category/tai-lieu-huong-dan-meo-di-thi-bang-lai-xe/)

 
### ĐỊA ĐIỂM ĐÓN HỌC VIÊN TẬP LÁI ###

 
1.  Số 5 Nơ Trang Long, P.7, Q. Bình Thạnh

 
2.  Số 256 – 258 Lý Thường Kiệt, Phường 14, Quận 10 – Nhà Thi Đấu Phú Thọ 

 
3.  153 Xô Viết Nghệ Tĩnh – Ngã Tư Hàng Xanh – Quận Bình Thạnh

 
4. Đường Lê Quang Định, P. 5, Quận Bình Thạnh

 
5. Bến Xe Miền Đông, P. 26, Quận Bình Thạnh

 
6. Chợ Bà Chểu, Quận Bình Thạnh

 
7. Nhà Thờ Thanh Đa, Cầu Bình Triệu, Cầu Kinh Thanh Đa, Quận Bình Thạnh

 
8.  Siêu Thị Big C – Số 1 Nguyễn Kiệm, Phường 3, Quận Gò Vấp

 
9. Công Viên Gia Định, Q. Phú Nhuận – Quận Gò Vấp

 
10.  Số 20D Cộng Hòa, P. 13, Quận Tân Bình (Cổng Graden Cộng Hòa).

 
11.  Công viên Lê Thị Riêng – CMT8 – phường 7 – Quận Tân Bình

 
12.  Siêu Thị Bình Tân, Đường số 19, Khu tên lửa, Quận Bình Tân

 
13. Công viên Phú Lâm, Quận Bình Tân

 
14. Số 77 A Chế Lan Viên – Quận Tân Phú

 
15. Coop- Mart Tân Phú, 787 Lũy Bán Bích, Quận Tân Phú

 
16. Siêu Thị AEON, Bờ Bao Tân Thắng, Quận Tân Phú

 
17.  TT Thương mại Lotte Mart – 469 Nguyễn Hữu Thọ, P.Tân Hưng, Quận 7

 
18. MerTro An Phú – Quận 2

 
19. Khu Du Lịch Đầm Sen, Quận 11

 
20. Chợ Hóc Môn, Huyện Hóc Môn

 
21. Bến Xe An Sương – Quận 12.

 
22. Chợ Tân Chánh Hiệp, Đường Tô Ký, Quận 12

 
23. Bến Xe Ngã Tư Ga, Quận 12

 
24. Siêu Thị Coopmart Rạch Miễu, Phan Xích Long, Quận Phú Nhuận

 
25. Cổng khu công nghiệp Vĩnh Lộc A và B – Quận Bình Chánh và điểm trên đường Nguyễn Thị Tú

 
26. Siêu thị Satra Phạm Hùng, Xã Bình Hưng, Quận Bình Chánh.

 
27. Cầu Vượt Ngã Tư Bình Phước – Chợ Nông Sản Thủ Đức – Quận Thủ Đức

 
28. Coop-Mart Thủ Đức – Ngã 4 Thủ Đức – Quận Thủ Đức

 
29. Coop- Mart Phú Lâm, Vòng Xoay Phú Lâm, Quận 6

 
30. Bến Xe Mền Tây, Quận 6

**Và một số địa điểm khác (theo yêu cầu) tại các Quận trên toàn TP.HCM**

 
### Liên Hệ Đăng Ký ###

 
**Ms Kim Vi**  – 090 243 0787

 
**Trường Đào Tạo Lái Xe Tp. HCM**

 
628 Phan Văn Trị, P.10, Q. Gò Vấp – Ngã Tư Nguyễn Oanh + Phan Văn Trị 

 
50A Đỗ Tấn Phong, P.9, Q. Phú Nhuận – Ngã tư Phú Nhuận

 
480 Đường 3 Tháng 2, P.14, Q.10 – Ngã tư Đường 3/2 + Thành Thái

 
61 Ngô Thời Nhiệm, P.7, Q.3 – Ngã tư Ngô Thời Nhiệm + Cách Mạng Tháng 8

 
Website: [https://truongdaotaolaixehcm.com/](https://truongdaotaolaixehcm.com/)

 
**TRƯỜNG CAM KẾT ĐÀO TẠO KHI CHO THUÊ XE TẬP LÁI:**

 
• Giáo viên giàu kinh nghiệm, có nghiệp vụ sư phạm & đạo đức nghề nghiệp, tận tình.

• Luôn lắng nghe ý kiến phản hồi từ học viên nhằm mang lại điều chỉnh phù hợp với học viên ở từng buổi học

• Đảm bảo giờ giấc đầy đủ cho học viên như đã đăng ký, không cắt xén, không xen lẫn giờ học bằng việc khác.

• Xe mới, hoạt đông êm ái, máy lạnh đầy đủ.

• Cam kết chất lượng dịch vụ mang lại hiệu quả & sự hài lòng cho Quý học viên

• Không phụ thu ngoài giờ, thứ bảy & CN.

 
 *&Xem Thêm:*

 
Các Khóa Học Tại Trung Tâm Xem Tại: [https://truongdaotaolaixehcm.com/category/cac-khoa-hoc/](https://truongdaotaolaixehcm.com/category/cac-khoa-hoc/)

 
Tìm Hiểu Nhiều Hơn Về Chúng Tôi: [https://truongdaotaolaixehcm.com/gioi-thieu/](https://truongdaotaolaixehcm.com/gioi-thieu/)

 
Các Thông Tin Về Cấp Lại Hoặc Thay Đổi Bằng Lái Xe: [https://truongdaotaolaixehcm.com/category/doi-bang-lai-xe/](https://truongdaotaolaixehcm.com/category/doi-bang-lai-xe/)